手足去現場正式公審lunch gor

仲柒過david 仔 要拎電話背稿

Lunch gor好似回應咗J圖單嘢

老老實實
有無人見過藍絲咁樣公審自己友
你唔妥佢嘅話, 咪唔好理佢, 由佢自己嘅新聞價值慢慢decay
咁樣去搞佢咪盞柒

David仔咁成功撚狗
你自己人反而去咬佢？

不撚知所謂

白卡仔係咪真係好享受日日睇報紙比幾十個記者圍住睇？
呢種白卡癡線佬 (劉馬車之流)
係咪都係越多人留意越興奮？

真
又話兄弟爬山 而家又管人點爬
大家好想去返14年咁內鬥完咩

請問有幾成功？
我淨係知佢膠化場運動
抗爭最終只有失敗

點解牙david成日震

初選論壇啲人都係啦

已經失敗左
既然失敗左lunch哥撚下對家又有咩所謂
雖然lunch哥似俾對家撚嗰個多啲
但我地要不割蓆

其實由佢有咩問題
見佢正日都一條友俾狗圍咁

*成日

藍絲冇獨立思考，行事唔係為公義，柒左只會講歪理死撐。當然唔需要自省，唔需要檢討

你咁鐘意藍絲呢種風氣可以試下轉型可能仲啱你

一個人睇蘋果，成班狗都耐佢唔何
而家可以做既抗爭就係咁，你又夠唔夠膽做?

一堆人出來，就一定出棍出椒出煙

勇武要貼CV俾你睇？

一個 David 就可以令運動膠化

令抗爭失敗

香港人最鐘意批鬥自己人抵全香港一齊無民主
利申非五毛 不過事實嘅野係難聽啲

其實係批鬥自己人先會令抗爭失敗 不過香港人唔介意嘅 一向都外判抗爭比人

而家唔係話有無獨立思考
而係你諗下, 如果你唔中意佢, 你仲去搞佢
係咪令佢更多新聞價值更多曝光機會先

所以如果你唔想佢再出現, 最optimum 嘅做法應該係唔理佢
佢嘅新聞價值會隨住時間而下跌

唔係夠唔夠膽
呢個唔撚係抗爭
又係好過乜都唔做論

日日咁多個POST講DAVID,
就知PR公司目標啦！
搞左一排架啦！
PR 以為自己好醒, 點知D POST無乜人理！

14年一早應該打撚柒鼓吹嘉年華式抗爭嘅黃絲豬
係當年勇武未興盛

藍絲搞垃圾集會又有冇人公審

你咁講當佢無到咪得囉

佢地永遠都係個幾個 point

就要人同 David 割

拉鳩你老母臭閪先

兄弟，唔洗理佢地，佢地有可能係扮晒兩邊。

Too young to know HOW to deal with conflicts!!

That guy got LOTS of emotions and frustrations. He needs to calm down and see a counselor.

Solving interpersonal conflicts do NOT need to insult others in public !!

David's response is correct : simply ignore!!

BE WATER !!!

咩事

其實每一次抗爭熱潮過左之後都會係咁，而且唔係淨係2014年係咁，係講緊更早期80後社運陳景輝林輝果代都已經係咁，坦白講，係避免唔到，唯有做好自己。

有咩膠化
你咪唔好理佢囉

網民發起的「和你lunch」中經常現身的中學生「Lunch哥」李國永，近日有疑似露械照在網上傳出，李今(3日)回應事件時指自己曾以交友軟件認識異性，承認曾發放露械照，但流傳的「露械照」是自己網上下載的，並非其下體，又強調行為你情我願。他直言： 「無可否認係衰咗！」以後會較小心做事。

李表示，他在修例風波開始前曾在網上「識女仔」，又稱： 「依啲歷史每人都有，毋須太介懷。」並強調行為在兩方同意下進行，當時只是希望「玩、傾下計咁」，而自己在「依家有知名度」後已沒有再使用交友軟件

外號「lunch哥」的李國永(18歲)，是反修例活躍示威者。他最近在社交平台Telegram被指「扮勇武溝女」，甚至被指「性騷擾女手足」，惟他聲稱：「感情事唔應同『抗爭』扯上關係。」近月他不時隻身出現在「和你lunch」現場，又不時以「lunch哥星級抗爭團隊」開辦活動，包括「和你睇」、「警總和你交信」及「中環和你睇」等活動。

仲玻璃過支那

好撚煩呀DNLM
乜撚嘢叫唔理就得呀到底
日撚日都比蘋果立場鋪天蓋地洗版
就係因為呢條撚樣
每個人日日都接收緊呢啲資訊
人人都有惰性 習慣咗就會沉淪
就嚟2021年啦用下個腦諗嘢啦
到底知唔撚知咩叫抗爭呀 屌你

我自己都係從來唔理，只係大概知因為有白咭所以仲未拉佢

但係我又唔反對有人因為睇唔過眼佢做嘅野岀聲屌佢，始終好多蠢人會覺得邊個聲大就邊個啱

當然最有價值就係令到狗拉鳩埋佢

何志肛，不過立即有大量藍屍“”提示“”何志肛，後來何志肛已極少高開批判同路人士。

下次可以約埋大波man啵
橫掂都係做公審

我都唔明
完全唔明啲人點解要追擊佢

又批鬥

你要diu既係蘋果同立場囉
佢地自己造神
diu個白卡仔為咩
有冇on9得過diu弱智仔呀

習慣與否，好睇人，有人習慣等人餵，有人會多角度睇，唔會限死一個門口接收資訊。

自己睇佢IG 弱智極有譜

吊David係面果浸，實際係吊香港人唔夠勇武，你留意佢地吊埋立場同蘋果就知。

可以開post追擊公審lunch gor嘅手足了

根本條友係倒米嘅啲人就唔會理佢
明顯引戰

呢個小隊應該都係鬼，分化撚黎

咪係 究竟乜野叫佢膠化場運動？
邊度膠？因為佢到今時今日仲和理非？
咁你唔屌柒民陣仲申請不反遊行係膠化場運動？

真
咁勇又唔去公審大波man

班傻鳩噏得就噏

唔見你班人日日去睇報紙？

過多幾日會唔會有手足去現場公審公審lunch gor嘅手足

又嚟資格論？勇武就可以批鬥人 唔係勇武就等畀人批鬥啦

有一班勇武吊緊香港人支持David=當手足係condom，之後有班PR見有機可乘咪響到擴大個矛盾囉。

明顯唔係自己友啦，真正既自己友點會鬥同路人，明顯就係5毛扮！

有冇手足公審埋石房有條柒頭？

其實去到今時今日 和理非活動嘅作用可能仲大過勇武添啦

真自己友都俾人拉晒，一早退左game。

「兄弟爬山」, 「不割」自己呢頭講完, 果頭又唔認
樓上反lunch gor 柒過支那人

佢地會有一大堆原因話兄弟爬山唔係咁用
劉馬車夠係藍營白卡仔 又唔見有藍絲批鬥佢

根本要改變香港人心態係唔可以靠屌

拉你老母，返去玩LF2啦

如果你話一條友有能力膠化成件事, 導致抗爭失敗

你同中共郁D就話人危害國家安全, 顛覆政權有乜春分別?

你應該檢討下自己抗爭方點解咁撚玻璃, 以唔係批鬥條友

屌David 前線小隊

內鬥先係最大問題

話一條友有能力膠化成件事, 導致抗爭失敗

同中共郁D就話人危害國家安全, 顛覆政權有乜春分別?

應該檢討下自己抗爭方點解咁撚玻璃, 以唔係批鬥條友

笑死
因為依家場運動得返David一個
所以佢一膠就會膠化場運動

再過多幾日會唔會有手足去現場公審公審公審lunch gor嘅手足

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

正式宣佈:
香港人抗爭極脆弱, david一人玩膠已經可以做成破壞, 導致抗爭失敗

膠化撚應該約埋大波Man 一齊搞David

認為前線勇武唔應該再出黎
應該好似lunch gor咁中午出下黎舉下51手勢睇下報紙就算
又唔洗比人拉，畫面又靚
共產黨一定係好驚lunch gor所以先有咁多人出黎攻擊佢

鬼都唔洗出就可以搞掂

你講得一d都無錯，PR扮勇武吊David引罵戰。

兩樣野根本無衝突

勇武嘅咪繼續勇武 真係唔知做乜要攻擊David
佢嘅作用就係一直煩住港共 等呢啲反抗嘅聲音唔會係香港消失

死白卡狗
繼續左膠化抗爭啦屌你老母David

係呀
好似你咁匿係鍵盤後面一定最撚勇最撚唔膠啦
屌你老味
講就把撚閉
做就出去睇報紙都係得十零廿個人
收鳩皮啦你

做埋大波man個份

無聊,依家沒人上街示威仲自己内鬥

藍絲
從不割
不分化

撚唔到佢架喇
唯有繼續欣賞佢一人抗爭啦

好撚柒

哩位巴打心水真清

啱呀！咁您行左出去未？
一個人抽十幾隻狗

又係你隻引戰狗

咪係
比撚曬藍絲笑
條白卡你返去屋企打飛機好過出黎做柒野啦

睇報紙關你撚事咩
得返佢一個街頭戰
竟然有人批鬥？

共產黨真係開心死
一條傻仔 唔洗對家派都自己膠化場運動

又內鬥 對家見到實好開心

邊度敢呀!條垃圾連記者都敢凶,David 仔仲攞佢3個女來挑機

pr公司係度乾炒

勇武派話自己大哂架，痾舊屎都有用過和理非鳩叫一百日（佢地以為）
其實郭安發立左咁耐D勇武派去哂邊？全部趕住著草？剩低抗爭嘅全部都係和理非咋，加埋羅冠聰、黃之鋒呢D，有邊個係所謂勇武派？有邊單新聞關所謂勇武派事？
今時今日仲剩係識屌鳩人無膽同做廢事，咩兄弟爬山各有各做？唔跟佢做法就批鬥死你。

大肚man？

唔覺有咩問題

依家連團結都做唔到
你以為當時所謂200萬人邊度黎?
裡邊咩人都有
連團結都未曾開始已經批鬥
到最後一個人去政總示威真係笑死全世界
依家只要係屌鳩政府既你都應該要支持
只要你敢屌鳩政府屌鳩共狗你都可以係同路人
當然你唔繼續屌你都可以選擇走

巴打，咁又唔好講得咁盡...始終有好多手足都坐緊同埋流亡左，佢地都好慘既...

問題是他們付出的好明顯比和理非多很多。

黃尸傻仔
狗又唔去屌

屌個傻既

咁撚威去屌狗啦

其實都係

屌你啦 勇武派係晒赤柱 壁屋囉 外國流亡囉
叫口號係表態咋
唔撚係當抗爭呀？

資格撚

我勇武因為你支持咩野
所以我就唔做野大9你

因為班人屌自己友就最叻，覺得屌完自己友就可以攞光環，覺得自己真係好高尚，扮世外高人
其實呢啲平時最鐘意係連登開post圍爐，留係同溫層，見到狗都唔敢出聲

我無你咁低要求
照你咁講 咩渣哥 小車手 miss pun都係同路人

團結個目標係咩？

只會愈屌愈紅，愈有新聞價值愈會keep著報道所謂嘅行動派唔抵得咪出黎搞返啲活動搶佢foc
如果今日有街頭戰，啲記者會撚理david咩？

真行動派理條白卡仔做咩姐，有時間都做實事啦
講佢一條友膠化抗爭搞衰運動就更好笑，你吹雞夠幾條友起另外一壇活動帶領場運動重回正軌囉同白卡仔講道理，係佢傻定你傻？

但David佢割勇武和高調到張狂等行為其實引起他們很大反感。雖然我未必認同他們，但勇武會這樣憤怒其實完全可以理解。

一個人睇報紙就可以膠化嘅運動
同一個人叫口號就可以分裂嘅國家

有咩分別
偷換概念 cls

政治潔癖

唔好亂屌勇武喎
大多數唔係坐緊就流亡緊，邊撚個得閒理條白卡仔

佢捉鬼又報狗仲有幫狗洗白喎

大家要捱落去係要靠互相理解， 與其互相攻擊俾5毛有位入，不如冷靜落黎諗下對方諗緊咩。

佢黃㗎

好撚煩 公開批鬥完未
上次見到起埋人哋成張身份證出嚟
雙方都好幼稚

pr公司 係度互吊 請無視此post

就我所理解，行動派（倖存的勇武、哨台同家長）那一方面認為David做了很多只求出位不顧及其他手足的事，比如叫朋友食死貓呀、工程嫂呀、勇武被捕和公海獨裁，但卻因為他單純行為出位而出名，且受到大量和理非歡迎和吹捧（做實事急需援助的手足反而被忽視），不去做點實事，比如旁聽。

而David 那一邊我就不知道了。

成個畫面真係好戇鳩
有條友喺度撚緊人，有條友坐喺地下睇報紙，有個阿姐喺後面嗌口號九唔撚搭八到唔想理

我想知每日除左佢出黎睇報紙，仲有咩人有行動？

係咪想慢慢無人再理？慢慢淡化乜事都無發生過咁

兄弟爬山呀 手足
David仔係我地香港抗爭寶寶
你地唔好再話佢
應該全香港人籌錢比David一個人抗爭

呢班就真係俾social media 影響思考啦

成日都話藍絲腦殘，黃絲最醒係自己人鬥自己人呢方面

大家好 睇緊直播嗰啲可能覺得我係鬼係藍絲
其實如非必要 我今日都唔會走出嚟同大家企喺度講嘢
我唔忍心見到成場運動重蹈2014年後期覆轍
我唔忍心見到成場運動被左膠化
我唔介意講一講我喺邊個
我入過眾志 學界中人 西環街坊
2019年6月8號民陣記者會有我喺度
呢一啲野有相為證
小弟 叫野子
中西區裏面有好多議員都識我嘅 我都有同佢地探討過關於David 嘅問題
由民主派 去到本土派 都有問過
因為佢地都係抗爭者 全部都係手足
我唔明白David點解要分開和勇
如果喺Facebook寫緊留言嗰班仲覺得我係鬼嘅話 我比5分鐘嘅時間你可以落到現場私了我

我哋唔係反對David 搞活動 但反對佢對手足嘅態度

支持David 嘅依舊網路出聲 網絡支持

唔支持既 不斷呼籲啲人認清佢嘅真面目
結果喺網上就俾佢封鎖，鏟留言，話分化撚
之後有人落去現場同佢講好似沙田新城市果次咁
個手足問佢點解要性騷擾女手足
結果就係俾佢用一句「收皮啦」「收左錢」「大陸仔」回應
仲要係網上公然侮辱手足話係大波man個仔
其後仲聲稱要報警拉手足

係睇唔過眼一班Facebook David 支持者只係網上支持又唔出嚟
乜家陣學生好閒？話自己唔翻工手停口停 咁唔好放放工放lunch 囉
驚清算你估學生唔驚 David 唔驚依度係網絡上面出聲
抗爭唔係食兩餐黃店就可以光復到香港
食黃店只係基本

想問大家一句 唔知大家知唔知和你lunch係咩
和你lunch係聚集群眾 以任何形式 阻礙商場正常運作
唔係一支公un腳 叫口號 唱歌就算

嗰班Telegram Channel休台一個禮拜係有原因
一 Facebook捉鬼同標籤化有槍就係鬼 同你唔啱意見 就熱狗分化Mon post狗
二 David管理嘅群組經常一言堂同獨裁無異
，曾經試過一日踢300人走
三 David做錯事，但係仲未道歉，反指其他手足分化

其實可能大家唔清楚David係一個點嘅人
佢有性騷擾手足既前科
然後居然係周梓樂祭壇一個咁莊重嘅場合
大聲講笑 同佢朋友一齊玩可樂 有失體統
最後佢都係冇道歉
除咗呢啲之外，仲有阻手足家屬送車
受緊牢獄之災嘅朋友如果你見到 可能都會知道David係啲咩人
尤其係曾經俾David搞到送車連女朋友都見唔到嘅人
我講緊嘅係工程巴

學生組織搞街站冇人理 粉嶺槍械案又話係鬼 灣仔炸彈案又話係鬼 元旦女又話係鬼
部份睇緊呢一個直播嘅人嘅心態係咩呢

以下幫其他手足講 好多都係有暴動罪或者唔太出得聲

佢Facebook頂唔順留過幾次言，
Facebook嗰班人
第一反問返我做過啲咩，
第二句分化撚對埋撚黎，
第三句兄弟爬山，
第四句David起碼勇敢過你
基本上每一次留言諷刺下david都會得到啲咁嘅回覆

係到，想同思想/行動上未追到既人，無人會怪你地，但你地都要諗下點解呢家有人會咁講david, 可唔可以諗下點解要"outsource" 抗爭，係到諗人係唔係熱狗，講2 句分化L真係好容易。

有時間去上facebook, 不如幫手幫下唔同助養既channel, 或者身邊做助養既人，寫信，旁聽，睇書，操fit 等。

仲有好多野可以做，思想上/行動上未追上既，大家會等你，但真係唔好拖後腿。

希望大家身體健康，繼續係唔同位置努力

唔分化 只係希望和理非明白 tg出聲明個啲各司其職 有好多區議員立法會議員政客都認識嘅
我希望所有抗爭者 一定要相信槍係存在
唔敢面對現實 所有抗爭都唔會成功

我唔可以話屌人有槍係鬼嘅人係鬼
其實喺深圳嗰12個手足
有三個係因為藏有手槍被控
有一個係因為藏有炸藥而被捕
你唔會話佢哋係鬼㗎嘛？

希望各界清楚了解 和你lunch嘅目的唔係表態 係一種行動
佢哋白卡大聯盟 發起嘅悼念和你唱 如果你不肯離世 仲要每個月聽我唱歌 叫口號 你會唔會接受 你會唔會接受到係一個拜祭嘅場地大嗌

我完全諗唔到一個咩方法可以令到David唔再出嚟博出位
唯有出此下策 就係自己俾佢更加出位
亦都諗唔到其他方法令佢直接回應
我宜家喺呢度公開詢問lunch哥

首先，周梓樂祭壇玩可樂，有冇尊重過周梓樂？

然後，性騷擾女手足，其後係facebook話你情我願就敷衍了事，有冇尊重過女性手足？

第三，作為半個公眾人物，公開坐黨鐵，仲要打卡放上Instagram，令手足罷鐵成果變得一無是處，有冇尊重過手足？

第四，有手足同你意見相左，就話人係鬼，分化撚，五毛，藍屍，你有冇尊重過手足？

第五，係公開叫手足收皮，仲要老屈人哋係大波man個仔，你有冇尊重過手足？

第六喺Instagram公開話要報狗拉手足，有冇尊重過抗爭者？

第七 點解你要喺人哋被捕手足車嗰陣，博出位，令到被捕手足嘅家屬送唔到佢哋車，有冇尊重過被捕者家屬？

第八 點解要係瘋狂踢人出Telegram公海，唔俾手足發言，獨裁式管治，有冇尊重過抗爭者？

第九，點解你尋日話公開叫勇武手足唔好出嚟，其後知道自己講錯嘢，就話嗰啲係假勇武，真正嘅勇武係唔會出聲，想問吓你點樣分辨真勇武同假勇武？點解勇武唔可以出聲？

最後，做個以上咁多嘅事，冇道個歉，有冇尊重過咁多位手足？

要講嘅講完我返去上堂 記得唔好坐地鐵

最後 抗爭內憂未除 光復外患難解

repost #71:

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

攻擊David擺明分化撚
佢係我地抗爭寶寶

我冇話邊個係乜乜撚
用下個自己個腦就知

咁撚似警方臥底

咁你句David 有noise 想喺萌芽階段就了結佢哋
意思唔係邊個話/攻擊 David寶寶就係分化五毛or撚？

佢哋問勇武做過咩？71嗰日瞓撚咗？個電單車手仲唔夠勇武？
同埋上年區議會選舉休息叫人，交畀議會接捧嘛
所以而家咪變咗連Lunch哥一人睇報紙抗爭都係撚狗囉
佢一個人無事，埋佢身就被人拉
我都唔知係邊個被人撚緊

好mean

共黨最新人型武器

班勇武收晒皮啦
重有咩做到

我覺得啲人亂拋勇武個名出黎屌人好笑姐
係真勇武就低調，會撚同你關心啲芝麻綠豆是非？
一個人搞衰場運動一定係因為lunch哥啲人十月一先唔出，又唔做國際戰線又鬥黃店啦好笑

白卡仔attention seeker一條
做埋啲野19唔緊要，阻撚住個地球轉影響晒自己人
最抵屌其實係個班on9 fans
一邊話無留意佢做過乜淨係知佢好堅持所以要支持，屌鳩返人做乜屌白卡仔
咁你無留意過佢做左乜衰野就不如收皮先啦

既然係咁
勇武手足私了lunch gor 咪搞掂

依架個勢係晒差佬個邊
冇謂夾粗黎
當年英國共和軍要沉幾耐先上得返黎，不過佢地keep得住度氣幾十年

我冇興趣「以言入罪」
我淨係cross post....（所以唔駛label人地係乜乜乜，或者我係乜乜乜）
點解讀？冇人控制到架播
乜野人睇左有乜想法係佢自己，ok?

即便如此，他們仍然是急需我們支援的手足。

手足真係做到野
就係不斷搵位入自己人數
呢到唔得果個膠化運動
成場最有貢獻係你地
日日都鬥黃

哩位絲打(？)都好有道理

attention seeker 你越屌佢咪越開心囉 好似龍心個d人咁之嗎

d記者又無撚聊 次次都跟住佢

係絲嚟
係d咩令你地個個都覺得我係巴

其實如果你有佢性騷擾人嘅証據
拎出黎指証佢就是。

切勿走上熱狗果種矯枉過正嘅不歸路,
每日都與人鬥其樂無窮......

樓上唔係叫人去撐佢
而係叫人等件事慢慢decay
何況你屌佢嘅話佢都唔會停
屌黎有咩謂

內乜撚鬥，根本就係鬼

唉，
又內鬥，
花咁多心機打咁多文，不如做下其他野啦，
目標係老共，
有時間就諗下點樣阻止佢，抵擋佢，反抗佢，
我地目標
唔係創做一個和平烏托邦呀，
太天真啦

人哋無自由用自己嘅行動嚟示威？
一定要跟你果套先叫啱？
佢有佢做，自己有自己做有咩問題？
如果你夠勁有行動過佢，咁立場同蘋果就係報你唔報佢啦

五毛，狗，藍屍最鍾意你地批鬥自己友

批鬥佢之前 諗下點解得佢一個日日和你lunch出到位

Btw 個自我中心撚對手足態度真係好撚差 唔記得哂要be humble？

原來黃絲折墮到要同藍屍比
要比既話藍絲唔會追求民主自由添啦

你地一堆人撐佢
一有人勇武你地就話係鬼
咁好難當佢唔係度

我大膽d我幫呢班真香港人講出嚟

咁係佢地on9姐,我無求過佢地咁做過喎

他們現正身處危難，應該受到多點關注才是的，而不是集中吹捧一個不注意周遭環境的人。

真係好叻好勇 上街又唔係咁嘅點解
屌自己人100分

唔洗返工咩
屌你老母日日好似條弱智白卡仔咁撚多時間？

乜野叫依家可以做既抗爭就係咁？
上年年尾成立既一堆工會去咗邊？
年頭為封關終於有第一次正式既主動式工業行動啦
依家立咗國安法、不公平選舉都無埋反而縮晒？
上年既和理非抗爭好有創意好成功架喎
上年11月24號之前係真係和勇不分架喎

如果你係一個和理非，正常上年年尾已經諗緊點罷工，點樣發揮創意去做一啲有威脅既非暴力抗爭。如果係一個勇武派，其實都唔洗我多講，已經諗緊點樣去做一啲對政權真正有威脅既行動，甚至有人開始武裝自己，可惜呢啲人被你地當係鬼，然後捉鬼報狗咬手足既david就被你地吹捧，屌柒david既人就被你地話係分化撚

咁你又有幾成功呀 至少人地一條友都肯做

所以我唔會再理蘋果立場
最好支共港共嚟多次納粹式搜查
送埋黎智英中就最好

成日話lunch gor係attention seeker嘅人係咪即係attention seeker's attention seeker

唔同意

David 一開始係 okay

但而家愈來愈膠化

到過咗火位

當佢帶來既邊際負面影響大過邊際回報

屌柒佢或者勸佢收手無咩唔妥

repost :

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

佢亂鳩咁捉鬼喎

Popo見到白卡友都唔會理喇

如果你有咁上下要求
係唔係要拎曬出世證明拎曬資產證明
仲要經過一系列既審查先得
甚至去到最後申請過護照或者去過支那既人都唔係手足甚至係不得好死
呢個情況先夠曬班批鬥撚滿意?

所以到依家就好多人似你咁
已經入曬冷卻期
大家都已經係度諗點繼續落去
係度諗繼續去既人要點做
或者有咩人先有資格繼續落去
所以依家連到底點解要拎到更多支持都未明
任何人都有佢其身不正既問題
如果下下審到似審三世咁先入到隊咁仲點繼續到仲講咩手捉繼續咁
至於個批話藍既扮黃應該幫佢宣傳
佢地放棄政府放棄支那支持反共仲唔值得貼街?

部分連登仔夠係
黃鬥黃最撚叻
有時間唔撚係撚藍屍
最鐘意批鬥自己友 一唔啱聽就五毛 分化撚 偽黃
鬥撚到人哋真心做嘢果班 都做到灰撚晒就最開心
計我話 話鳩人果班先係真分化撚 偽黃

好似話sd j相騷擾女手足有冇FC?

答非所問，語無倫次
打一大篇野完全冇point含糊其詞

有人岀黎數佢罪行，如果佢冇做過，點解唔反駁？
如果你撐佢，你唔幫佢反駁?
定係你覺得要無底線無道德標準地攬任何人？

佢自己都反駁過一啲
仲有咩罪行未有人反駁？
你講出嚟我幫手駁下

佢唔用自己條鳩喺網上偷圖,搞到女手足信錯佢size輸左隻豬比佢,你無得駁啦
屌你老母你點賠返隻豬比手足啊

變態佬係咪唔比抗爭先？
下下用女手足呢個字眼
其實我是但溝條女都係女手足嚟㗎啦

咁佢依家裝假鳩點計?我贊成抗爭食女,始終男歡女愛,搞緊抗爭都比人屌得肯定淫底開啦,但扮size我就唔忍得,無咁大條鳩佢學咩人偷相?

條女唔fact check先都冇計㗎喎

「李國永出過去 你做過啲咩」
呢啲濕鳩理論真係得啖笑

毅力同勇氣

中哂支那共產黨圈套!!

藍屍表示笑到夾夾聲!!!!

唔好再內鬥啦

同意，冇見過Save HK D垃圾會咬黑警，我哋唔可以連佢哋都比唔上

平日大波man出黎又唔敢屌，睇人黎洽

四眼仔都唔撚係勇武啦，打和，super

爬撚錯山喎

吓？識女仔？借場運動？我冇喎，咁咪好撚蝕？

垃撚圾

咁即係你已經有把尺可以點決定點樣先係手足
不如你講下你既條件有D咩
點先合乎到你心中既手足條件
最後係要入狗屋殺狗先可以叫做手足?
依家連人數都已經唔夠
仲玩精兵依家連人都唔夠啦醒下啦
好在做野既人都講唔會上連登呢D只會批鬥冇建設既論壇
睇得多都畀人批鬥
呢樣野講到今日你地都仲係中曬仲未有人改
呢D野唔係我自己鳩吹
之前已經有記者問過

所以我上面咪問團結目的係咩又唔敢答
每個人都會有把尺，冇尺嘅話，黑警都可以話覺得佢自己係手足

你唔當黑驚係手足？

原句俾返你

依家好簡單
寧缺勿濫
最緊要得一樣野
係畀支那D人睇所謂愛國者都係反共
你唔令所有人變做呢個方式
你講咩精兵都係曬鳩氣

不如你又講返你把尺?

完全唔明你呢幾句up乜，不如你組織下先

唔明就唔好講出聲啦你
又要引用人講野一邊又明一邊又唔明
你唔好彈出彈入好唔好
依家唔係同緊你玩鬥氣戇鳩小學生玩法
係講緊批鬥撚已經入曬呢個兒登
你既然支持批鬥我阻唔到你
我既建議係你唔鐘意呢條友你可以去現場屌鳩佢
唔洗係度同我講咁多廢話但又繼續做批鬥撚

玩過交友apps就唔可以爭取自由？
淨係可以執領導人二手雞

我有批鬥過佢咩？
我有評論過佢咩？
打稻草人？
你你唔俾人討論喎
你想限制我言論自由喎
你同共產黨有乜分別？
唔鐘意連登quit連登囉

即係冇否認？

你緊係有講佢啦
成行對話都仲留緊底
有人岀黎數佢罪行，如果佢冇做過，點解唔反駁？
如果人人都要數罪行
我連利君亞都數臭到啦佢曾經做過支那公司電視台係唔係咁樣要批鬥?

如果你撐佢，你唔幫佢反駁?
呢個想問你點解支持就要訓身落火海? 條友一睇就知半中華膠, 睇死都係支那狗做返佢地所謂警察既正常工作之後佢就會唔出黎, 但呢一刻只要佢屌緊政府屌緊支那佢都係手足

定係你覺得要無底線無道德標準地攬任何人？
無底線無道德標準地攬任何人呢句真係好笑, 我次前已經答左係寧缺勿濫
只要支那見到係反支那唔理佢藍定黃一定畀人封殺令
所以要迫到藍營都扮黃, 兩面不討好先有用
冇話唔畀佢扮黃, 但扮完支那同香港都唔會支持咁解

你不如QUIT連登啦
你仲雙面人過所有人啦

你知唔知寧缺勿濫咩意思啊？
講句野都1999前後矛盾

屌自己友就最勇武 講真你覺得佢attention seeker 你走去屌佢咪姐係幫佢出名 走去公審嗰班都弱撚智 咁得閒出去公審 不如勇啲做其他有用嘅嘢 一個lunch gor就膠化場運動 同嗌光復香港就危害國家安全一樣咁撚on9

白卡仔，唔做野唔讀書，日日睇報紙當抗爭

有咁多精力日日講lunch
推番正經嘢啦

其實點解唔日日開記者會狙擊停止立法會選舉？

SOR講錯
係寧濫勿缺
多謝你提
用返呢個字你自己再諗下你把尺點啦

條友唔係望on 背稿， 似無人聽/理我， 要搵目標望， 連david 都無視佢，佢再講都其他人說david 勇敢過佢個下口都震， 真心覺得有事睇醫生啦。。。

鬥黃既極致

叫人唔好勇武抗爭就係分化？條友應該又係個d「全民勇武一早贏左」既傻閪黎

啱啊，得勇武遊行先叫抗爭，得我講個套先叫抗爭，我做嘅就係抗爭，兄弟爬山係口號，一套唔得都唔應該試其他方法。

大敵當前緊係要批鬥自己友先，連登仔唔係真係信敵人嘅敵人係朋友掛？

搞革命走去玩資格論 排斥異己而唔係廣納同盟

難怪失敗

有咩膠唔膠化，何況佢一個人有咩影響力

我覺得係有理由唔鐘意david, 咁你未唔好理佢做自己事，david又唔會阻到你

有pr公司不停開po引大家追擊

分別扮演最討厭恨不得david被狗拉（實際上係拉過）的真勇武，同最膠覺得畫面好靚的黃絲

事實上呢，如果你唔鐘意一樣野，最好的做法就係唔好理佢

認咗反而覺得冇乜嘢
邊個話公眾人物/出嚟搞社運一定要聖人mode
如果真係佢講到你情我願
（「無可否認係衰咗」->畀女放蛇？）
我理得佢搞淫亂派對

利申 唔計呢件事 整體上對佢冇好感

上年支持加泰集會冇得分都未使死全家啦一個david點左右到大局

原來你情我願
係咁屈人性騷擾

At his age and level of maturity, maybe that's the best method he can think of regardless of the consequences....

Popo might be busy watching this live family feud from their common rooms, no matter no ones came out for them yesterday.
:(

依家撚成點啊 通處

binC

又誤判